海賊王和之國篇好似係諷刺中國多過江戶日本

又水污染 空氣污染
凱多又中國龍
又洗腦教育
曾經要求開國既人又被屠殺晒

咁凱多一定代表共產黨，
搞笑既係大陸冇禁到

以為講緊江戶日本
但其實背後加入左勁多中國元素

共產黨網軍On99
故事講佐咁耐都睇唔到

真心笑死我

咁 當年明治維新都好似和之國咁既。

化學污染
虛偽的微笑
禁刀令
白色恐怖捉武士過千人
20年前有件大事個個都知但無人敢提
條龍夾埋大媽搞鳩主角群

龍型態就知

你睇下中國龍 空氣污染 水污染 同洗腦教育
仲有屠殺
呢d明顯係中國元素多過江戶時代
而且明治維新已經係開左國了....
唔好見到個場景似日本就先入為主

吳服雛形黎自三國東吳，要代入華夏都唔出奇

污染個單明顯係四大公害病個D啦下話

30000兵力個度都同黑警吻合

似條春，明治前已經送左好多人去外國深造。
江戶時代邊咁多郊區環境污染。

敳多係 龍型果實 好明顯

同埋又係 二十年

big mom = 俄羅斯

我唸尾田就應該無特別針對邊個嘅

不過呢個世界上極權嘅模式都係大同小異
無論係統治模式或者係下場

成套野不停挑戰極權 對抗暴政 但D支那豬仲睇好開心 乜都睇唔明

屌你咩 隻小熊維尼 撚有凱多咁霸氣

海賊王是咪可以上神枱了?

最後凱多一定收皮 義士路飛成功開國

根本 由古至今既極權社會都係咁
就算係中國定江戶時代都無咩分別 只係一個借鏡

OP 由一開始 基本上好似每到一個地方就係解放一個地方既人民
與其話係描述支那
不如話支那樣樣 暴政社會 不論中西既衰野 都做齊哂
由古時天朝思想 到近代殖民主義 二戰集中營
基本上講暴政 好難有一樣係唔中
重點係全部都現在進行式

官方係無禁到，但係成班大陸仔係貼吧口誅筆伐屌鳩尾田暗喻又要睇

巨人一開始推翻政府篇就已經比人禁左

隔離幼女戰紀劇場版當共產黨狗咁撚tim